F1 2019 法國站 討論區

法國站賽程表（香港時間）

6/21(Fri) 17:00-18:30 第一段自由練習
6/21(Fri) 21:00-22:30 第二段自由練習
6/22(Sat) 18:00-19:00 第三段自由練習
6/22(Sat) 21:00 排位賽
6/23(Sun) 21:10 決賽

拉利
平治

F1 2019 法國站 討論區